點解啲人要斷章取義渣哥？麻煩睇清楚全文

可唔可以唔好斷章取義，冇人想批鬥，正等於你差d仆街我想扶你，但係你屌鳩我話我想推你。

我都係嗰句
咁如果死者冇晒家人, 就可以任用唔嬲?
好心唔好再犯呢個邏輯謬誤